屌你老母民建聯開始做嘢！大家諗辦法拆蛋！

佢呢個設計明顯係想誤導啲人去出，
因為成個設計好似支持我哋咁！
又冇寫足成句口號！
我朋友開連儂牆嘅時候係咁俾人問！
係咁俾人以為係我哋自己人搞！

大家點樣拆蛋好？

7.21 維園見

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

理撚得佢

唔洗理,超過廿人當佢贏

[7.20集會天氣原因緊急取消]

嫌啲黑警未曬夠太陽